<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mandela efekt</title>
    <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/</link>
    <description>Recent content on Mandela efekt</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Data pro projekt</title>
      <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/data-pro-projekt/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/data-pro-projekt/</guid>
      <description>Úvod Tento článek bude obsahovat konkrétní zdroje s daty vhodné pro náš projekt. U každého zdroje bude uveden popis a údaj o tom, pod jakou licencí jsou data dostupná. Některé zdroje se budou opakovat, protože již jsou uvedena v předchozím článku.
Otevřená data pro projekt Konkrétní zdroje zabývající se mandela efektem:
1) https://mandelaeffect.com/?fbclid=IwAR0djcHBNxCKTKmpqrCXoyNfGQadUUBTitHc-RUDUgGEzuM6eJnJjmPykow
Tato webová stránka je pro náš projekt velmi důležitá. Troufám si říct, že je to jedna z mála stránek, které se zabývají čistě jen mandela efektem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tvorba moodboardu pro náš web</title>
      <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/moodboard/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/moodboard/</guid>
      <description>Úvod: Cílem tohoto článku je představit 3 moodboardy pro budoucí webovou stránku o Mandela efektu. Jejich účelem je inspirovat nás v budoucím přizpůsobování stránky a zároveň předpřipravit si prvky, které poté budeme moct použít. První moodboard je spíše inspirativní pro vizuální stránku webu, představuje prvky tajemna a vesmíru, ale také množství prakticky použitelných obrázků do budoucích článků. Druhý moodboard obsahuje ve velké míře praktické obrázky použitelné ve článcích, příklady samotného efektu a pár prvků použitelých pro design stránek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mandela Effect Examples – Memories/Comments</title>
      <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/clanek/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/post/clanek/</guid>
      <description>Most popular alternate memories Berenstain Bears or Berenstein Bears – Which do you recall? (Still one of the most popular topics at this website.)
If you’re looking for Mandela Effect examples – or want to verify something you recall – this is a good place to start. These are some (not all) alternate memories that have been discussed at this website.
Bold links will take you to articles at this website, where you can read more.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/error/404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/error/404/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Nás</title>
      <link>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/o-n%C3%A1s/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xenodochial-lewin-dc7bbf.netlify.com/o-n%C3%A1s/</guid>
      <description>Stručný obsah Našim cílem pro tento projek je seznámit s fenoménem jménem Mandela efekt, říct co vlastně znamená, kde se vzal a uvést nejznámější příklady tohoto efektu.
Mandela efekt je novodobý fenomén, který se zabývá tím, že si některé věci pamatujeme zcela jinak, než ve skutečnosti jsou. Občas nás sice paměť zklame, ale když se tak stane u většiny lidí ze všech koutů planety, věci začínají být podezdřelé. Exituje několik teorií, proč se tak děje.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>